上到巴士八達通冇餘額，又冇硬幣

15/5/2017（一）
今晨天陰微雨，帶著疲憊的身軀趕返工，
在北葵涌街市站等待235M號巴士往葵芳鐵路站，
不久，巴士已到，上車＂啪卡＂之際，竟發現卡內零餘額，
此時巴士已關車門開車，只好站在一旁，在背包中尋找硬幣，可惜，身上亦無硬幣。
只好硬著頭皮詢問車長：＂司機，我冇散銀，可唔可以下次補返＂？ 只見車長報以微笑左手往後一揮以示意沒問題。
因此我沒有錯失這班車，準時返工。
在此，感謝10:03AM由北葵涌街市站開往葵芳鐵路站的PH6192車長，充分表達香港人互相幫助的獅子山精神。
利申，下車後已快速在便利店增值，並在站頭等待巴士及即時已繳回車資。

做咩姐你

hahaa, 真的😉

經常發生啦, 除非你係慣犯, 通常都放過你